大家個偶像係邊個?

香港藝人/明星: 張國榮,黃家駒,黃秋生

荷里活: 羅拔唐尼, 李安納度, Andrew Garfield, Frank Anthony Grillo

bts

金城武 高以翔

daddy yankee

窮人唔好生仔